修例風波：催淚彈存量捉襟見肘 警擬轉用國貨

想炸死人？

反修例示威持續逾4個月，警方需要使用大量催淚彈驅散人群。消息指，外國供應的催淚彈存貨已到達臨界點，警方擬陸續換上國產催淚彈，國貨不但較輕，爆發時間較外國貨快0.3秒，警方已向前線警員講解新催淚彈的特性及使用方法。

據悉，警方擬引入的催淚彈來自中國，型號為「Jing An」KF-302-20 CS Grenade，外形像保溫杯，重量只有570克，外邊圍上硬橡膠，施放後1.2秒爆發，內有20粒彈藥，施放後可持續15至25秒。

警方於過去4個月的反修例示威中，曾使用數以千計的催淚彈，且有不斷上升趨勢。資料顯示，由6月初至8月初已使用過千枚，單在本月1日便使用1400枚，消耗量極大。事實上，警方曾被發現使用過期催淚彈，顯示貨源捉襟見肘，加上多個人權組織曾去信歐美各國，禁止向香港警方供應催淚彈，港警有需要向其他地方引入，由內地供應最為便利。

中國的會爆炸.jpg

用哂

用咁耐先用晒

呢招高
變相放炸彈
求其話質量唔好又過骨

泰國試過用支那貨炸死人

來源？

yahoo

希望快到係槍管爆炸

好囉，同第三世界睇齊

其實放埋link係咪好難

我估teamkill先

想像緊呢批貨喺佢哋軍火庫自爆個畫面

炸膛

等同睇自爆

仆街了
6月到依家第一次咁驚催淚彈

留名等睇
然後佢地屈示威者丟嘢塞咗槍管引致

快0.3秒爆？
留名睇未掟出去就爆

有化學品係入面

Push

點黑警自己都驚，一來中國製會爆炸，二來催淚煙驚做假冇料到/一係超級毒自己都中毒

暴徒使用高科技量子武器
疑受西方國家支援
警隊將無限制使用實彈鎮壓
並呼籲年青人勿受國外勢力唆擺

等睇炸膛